2021 Summer internship/ Placement (12)

冇offer
有offer

仆街year3仲未有過intern

same

ching咩bg

垃圾U BBQ

呃正評

BBQ好垃圾

咁快又一個

樓主

lm

lm 未有柯化

你係 pwc 明日之星

你邊位?

sino hr intern 有無人有消息
填完email份form就好似無下文

me2

jm9

Offer god

In完 pwc ey 聽日in rsm

睇錯非三大自膠

想問下有無人做過big 4 consultant intern，要咩bg先入到

搭單問 依嫁big4 advisory 去到咩stage?

rp
a1都唔請乜濟邊會請intern

ching我留意咗你好耐
你唔係有big4 risk consulting man in?
見你淨係問coop

ching咩background

我聽日in kpmg

我知有人有coop offer不過可以等多陣啦會有嘅

你係幾時收到apt test?

想問coop係中文定英文 man in

想問on demand video in之後係咪有phone in?

祝大家聽日一帆風順

16號

9號sor

好 即係又收皮 anyway thz Ching

點先可以有intern 依家好撚驚

新post 再問
有無ching 知其實DBS今年會唔會開香港既summer intern/ assistant?

advisory? 咩dept?

towngas sustainability有冇消息

Yes s&p

thanks ching加油

ching bg 係咪好勁

稱唔上大把人勁過我啦

advisory係咪要gpa好高，定係要relevant experience

ching邊科? 我第一份之前嘅internship/apprenticeship都完全irrelevant

我報翻我果科既advisory但係有兩間連apt test都無，其餘做完apt test無下文之前做過d second tier既advisory。btw你 apprenticeship 係ibank／hsbc果d？

姐係過左scan cv個stage? 如果你想我可以幫你睇吓唔知幫唔幫到手 因為我一開始都好clueless
唔係呀 hsbc過左ac reject左

cani’ll add u

條4259知閪咩

我都想

我有兩間都係問完availability之後就冇下文究竟唔想請我做咩要問呀

offer god

Coop有AC?? 唔係man in之後就offer?

原來係咁~

有無人有uob intern interview 消息？
知唔知仲要幾多輪先派offer?
同埋大家揀咩division

Pwc consulting summer intern 出左offer 未

個個唔同

收到&想知有幾多輪+1

standard email啫

Ching 幾時收到interview invitation?
介唔介意透露咩division

唔係琴日先deadline 咩仲未收到

上星期 division就唔講了費事自爆

Santander any update

ching 又見到你😂

EY any news

sameeeee offer god plssssss我會認真返工做野

希望有Offer
一定會認真工作，孝順父母

Interview god

有冇人知 28847886係邊間？佢留言話我apply咗communication intern，但係我完全冇印象

畀篇新聞你睇
然後就中學雞口試

我都係

有無人做過Equinix? 有offer 唔知要唔要好

我諗住take,但HR仲未比link我apply

hr 又就黎收工

3點啫
可能今日OT呢

31號in computershare嘅人有冇消息

pwc consulting any updates

Want to know too

冇 不過唔會再考慮你既co op application

謝謝你good luck to you too!

Any Santander second in?

Ching received?

有冇Ching 做完西九個online assessment ? 難吾難

有冇人收到CLP offer?

你幾時做vi?

Swire Resources 有無消息？

有冇人報左Shinewing audit 仲未收到interview

no😕

pwc consulting just got offer

收到offer，係completed

但會唔會影響之後報mt/gt/associate

3月尾

未收到係咪已經冇機

好似6月先開始出

Clp summer internship 有冇人有消息？

今個禮拜

我朋友試過賠錢了事加blacklist 要睇返係份約

見好多人話收到

見上面有啲人出左grp in

Rsm 仲未有消息 4月尾都黎啦⋯⋯

如果early resign會唔會影響？

今次hr真係放工..

I just got offer too

Hsbc coop insurance-business management 定 pwc consult 好

any updates from pwc tax？🥲🥲🥲

batch one?

7月batch

有冇知道Hkbn interview in得咩？

有無人經cpjobs報有offer

約lnterview

收到hkjc interview call， 點解而家先出既

ching when did ac

冇做過任何apt test ac

想問ching知唔知西九assessment係做咩

同問～

finance ah

Ey出咗offer了

咩dept?

係咪都係返6-7月？

congrats!幾時onboard?

Congratsss Ching !!!

已經出左？

yes

ching 幾時in

5-7

lmao hkjc唔係要做咩？

星期三zoom in

有D野想問, tg?

可以呀 KillBill3000

Me too!

出咗啦

me too！

想問下大家收到ey offer係返幾耐🥺

今日出
朋友收到 唔知咩team

收到bocom interview 既 ching 有大行/ 勁 experience?

3大bba 都有做過bank

勁

3大 有做過multi-national 公司

想請問你報咗邊個dept?

佢interview未有分 in嗰時會問

請問各位accept左computershare有冇收到contract？

同問

留tg傾？

有冇ching In過 Ovata Capital？

如果你地收到OFFER, 但又等緊其他更好OFFER, 應該點做?
有無話有技巧拖延個HR

你哋知唔知係individual in定group in?

我估individual

我都唔知 所以覺得好奇怪

+1

有冇ching諗住defer? 返coop/placement?
好似可以爭取多一年搵工

好嘢

打電話比你點算?

試過拖1個月

Any update on dtt s&o

啱啱收到principal信安interview call想知有冇人有經驗分享下？

Hi frd

想知有無人嚟緊做/做咗Icpa Vfair 有無得揀department㗎🙈🙈

Ching諗住返咩？有offer未

幾時apply?

有冇人做過中大文物館個intern或者試過interview 想知係點

Me interview tmr

我defer一個sem
報左coop process緊

想問有無人有hkma updates

Me2 defer1 sem

defer一個sem會唔會好難搵grad job?定defer一年好啲？

想知 +1